老了，唔識啲潮語了

見到人post story
0 firm, 2 firm咩意思呢
仲有咩一人一個難明嘅例子偷吓師🤣

零間公司 兩間公司

Famj

廢老

向左走向右走

1 more 2 more